廿四k魔術表演

話說啱啱先有嗰friend見倒我拎著兩張bruno mars演唱會飛，佢話:

嘩開心喎，有魔術睇喎